假獨立真建制既候選人 馬鞍山海嵐-俞卓君 J圖

一票不投保皇雞!

ig同真人差咁撚遠

現今破壞力最強裝甲 -- PS 裝甲
直接摧毀人類三觀

有無三點式

個嘴好八婆

其實幾正

雖然之前段片睇佢對答on99咁 但樣唔係話柒既

有冇ig

想屌

魔牙

支那整容g

ig 咩名

一落選就連個 Facebook ig account 一齊摺埋

連個組織咩「愛•海嵐」同時收皮